[沖涼] 有冇試過一較扭個水制，個熱水爐就即刻變凍水

個熱水爐好似會自動熄咁
新爐新屋
唔知咩事

試過
師傅話我用左慳水mode 定 慳水花灑
之後焗住太多熱水出唔到 就會自動熄爐
但之後 屋企情況都好似差不多 間唔中會熄左咁

恆溫爐配左恆溫頭花灑？？

村屋？

有d熱水爐要detect到一定嘅水壓先會開，細就熄

扭少少就全凍，扭返少少又熱到死

之前有過post 講過

水壓唔夠就會咁

咁換花灑有冇用?

換花灑有冇用?

唔係
1X 座嘅私樓

佢係扭少少就全凍
扭返幾多都唔會熱返

我都係TGC

咁點算

我之前就試過係個熱水爐承受唔到突然咁大水壓
所以突然開大熱水就會自動熄，慢慢開就唔會熄

可以試下，我以前個爐都有類似情況，發覺係個所謂慳水花灑頭問題，換左個普遍家品店買ge 頭就無野。

多數都係水壓唔夠先會咁
你屋企水壓大到個熱水爐頂唔順消防喉？

個爐廢

試過
換咗花灑就冇事

轉花灑

有冇花灑推介
定是旦一個0功能花灑都得?

求其家品店2~3x 蚊果d 就得，同埋唔好揀有得較出水模式果d，有機會又係整到唔著爐。

我就無換
沖涼長開水算 反正唔會沖好耐

留名研究